應𠄘我，大家唔好再叫佢地做黑警啦

請大家一齊要叫佢地做暴徒。
量詞單位： 一個/一位 -> 一隻

例子： 呢位啊Sir,請出示委任證。 -> 呢隻暴徒，請出示委任證。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

過街老鼠

雨革嗰時都大把人咁講

見好多仲改唔到口叫啊Sir

push

on
佢地叫你暴徒
你又叫佢暴徒
電視只會聽到暴徒
但個個都以為係叫緊示威十

叫佢戰犯，好似好 d